他媽的牡丹樓的小麥圈難吃死了！大家說對不對

又硬又乾又撐撚實個胃
想體驗食屎就去買啦屌

啱

我覺得幾正喎

睇廣告好正 一食落就。。。。

Shut up u mother fucking nigga

年前岩岩出已經知同食屎冇分別

豬仔包都好食過佢

拿去喂狗都唔食

同志辛苦了

呢個我信